我有啲懷疑自己係gay

不嬲睇開AV，j開女同學

不過有個好close 嘅細佬 成日攬佢咀佢 但佢依加升上中學 開始抗拒我 成日叫我基佬 有啲gay check我都唔敢睇

我係咪真係gay ?

係